毒撚鳩up

人越大 對異性相處越黎越避忌
有時見到身邊朋友隨便就有幾個長keep contact既異性朋友傾計
但係自己連一個可以傾下心事 甚至普通傾計既異性都冇
總係覺得同一個異性keep到contact係一定有原因
一係有事想搵 一係想追求
但係對我黎講如果係後者而搵人顯得我好狗公好仆街
加上一開頭得我一個單方面傾計
好似同一舊hea覆既木頭講緊野
跟住慢慢咩女仔都唔想再主動搵
自問人品同外表正正常常
但係同異性好似永遠隔絕左(當然除左我母親）
係未我睇得自己太高
定係其實我一直都無資格同異性傾計

我好撚怕寂寞 但係我更怕異性當我係狗公咁看待

sorry for 1999

你自己心入面一日擺脫唔到"搵異性傾計=狗公"呢個諗法,你一日都唔會敢踏出呢一步識人

你現實有無女性朋友先?無既就莫講話搵異性講心事,連吹下水都未做到,又點下一步傾啲深入既野

異性朋友係我自己角度我覺得都算有既 當然我唔知佢地有冇當過我係朋友
但係每逢我一想搵異性傾計 我就會諗究竟我係有咩目的去同呢個女仔傾計
冇 唔傾
想追既 通常我會主動搵一兩日 如果對話冇互動性我就會自動消失
其實明眼人都知如果同一個啱啱識既女仔擺明對佢有野
當果個女仔講既野冇互動性仲唔係暗示叫我收皮？

我反而有個煩惱
如果唔係day1就開始傾到計
例如同事 成日見面 本身係完全無野講
如果無端端開口講野 比人感覺一定係狗公

反而你day1就嘗試主動去搵人傾計 感覺無咁狗公

未必既，睇性格
有d人好慢熱，溝通要比d耐性

一係由頭至尾都係一個狗公 一係永遠都唔講野

有女傾計又如何 行近少少就主動好人卡你 明明乜都冇做過

但係毒撚係 計都唔想同你傾 好人卡都廢事派wor

有女傾計有女鐘意又如何
自己條件唔好都係唔好浪費人青春

至少你有個實在既對象 可以將佢變成你每日工作既動力來源 好過毒撚漫無目的咁唔知為左d咩而努力

你諗太多 ... 連傾計都要諗目的仲有咩互動性嗰啲 比啲時間啦

我覺得你可以主動去搵下女仔
我係女仔嘅角度黎講我唔諗keep住contact就一定有特別原因，因為我覺得男同女都可以做普通朋友，所以無論做朋友定有意思都好你可以主動d

其實學生時期既戀愛先可以最無厘頭 最sweet
唔洗咁多目的

咁點解永遠都係我做主動果個 唔可以做被動果個 其實我覺得冇人主動搵我已經證明左我係一個連朋友同唔會同我想做既人lor

都要中學果陣有女同學先得架

唔係被動就係主動架啦

between 我覺得而家snapchat 算易開話題既野
無聊見到乜野都可以sd比人

如果有個男仔無喇喇搵我傾計,我都會開心既。

當然之後既發展就要睇岩唔岩傾,一開始做主動都無乜所謂,但如果keep住都係你搵佢,而佢又hea覆,咁咪收手囉。

想識人就大膽啲,人地覺得你狗公,你唔講野都係狗公架喇,怕甚麼

你有冇telegram呀 搵我傾計啦

利申 藍絲 冇j